警察人工太高 令到佢地迷失左

先講明 我唔相信有白警
我認為100%狗隻都係黑警
但點解咁多人 有人唔做走去做狗
係因為錢呀
你試想下 狗察人工低返 仲有冇人咁賣命去做？
又諗下 狗察冇OT錢 仲有冇人肯7x24咁對抗示威者
根本黑警就唔撚值咁高人工
佢地既存在價值 應該係咁多個紀律部隊最低
而家人工最低既救護員 起碼都係救人
而黑警咁撚高人工 竟然係打鳩香港人

我強烈建議警隊重組 同時減人工

為左下屆立法會，請各區議員設選民登記站，記住多一個真係好撚多

減一半就差唔多 白衫要減到三分一

重組+減人工

應該定期俾公眾評分地值唔值加人工

有邊個比差佬幫過？
大多數都冇
就算有既
佢都唔幫得你多
成班hea 底

贏區選解散唔到

公務員、教師，好多職業都overpay

高薪養廉
高薪養廢

垃圾會有功能組別係不公 但如果 好似區選咁 大勝 有機會扣到d狗人工 雖然對面黑哨 但都要打e場波 雖然一年後 但泛民應該做好分區 配票準備 唔好再自己界自己

港共政權唔洗多D錢養兵邊個肯做佢隻狗?

最可悲係班狗讀毅進入職2萬4，大學生畢業都係得萬零蚊，兩者喺求學時期既負出，學識，修養都好唔同，但得出既結果竟然係咁。痴撚線社會

其實人工高唔緊要，高薪養廉下贊成加人工添…
但起碼學歷、、能力、品格要求都要受監察

減人工佢地就會貪污收陀地嫁喇
應該凍薪5年

減人工同福利係必需！

咁嘅態度，咁嘅質數。
人工一定叫overpay啦

大學畢業得萬零蚊係學位貶值嘅後果
而家考大學太易

有冇錢都係迷失，都係死黑警

強烈建議減薪

冇見過警察行必

D人成日都話信有白警，白你老母咩，係白就唔會做狗啦，次次聽到都覺得好撚躁

錢影響晒班狗
做得狗大多數都係社會低下階層
意思係學識唔高
錢收買晒佢地既人心
冇晒人性 得獸性

佢哋根本喺知識水平最低嗰一隻（唔計文盲）
洗佢哋個狗腦易過大陸狗

人工低又咪變返雷洛年代,個個貪污囉.
根本班警犬就係無道得既社會敗類,無論點都唔會做到正直既人

將popo開資
同消防救護劃一睇齊

但為暴政極權賣命就高人工？ 用錢收買人本性？

一係提高返個門檻 乜撚嘢狗屎垃圾都做得真係

不嬲都講緊佢地overpay

根本班狗就唔值錢
人工去到萬5-6先叫合理

公務員太多垃圾沉員係時候清理

唔好忘記
佢地而家份糧 都係食緊人血饅頭

當初俾高人工係唔想佢哋受賄 結果佢哋真係好忠心咁幫個政權

咁愛國 應該要出番中國公安份糧
同支那公安薪金睇齊

，

返進仔計返最低工資先合理

一係入職條件大學生

警甴呢啲低賤工種人工最多只係值9000蚊

基本啦

無錢好多會變節

最少要大學生

要睇咩位
高層一定係
低層但唔係最低層個班做到仆晒街
最低層有得上公屋個班懶到仆街

做野又hea又慢 成班藍衫坐係到打下機食下野就收工
都唔明點解會有幾皮野落佢袋

減人工加提高入職要求至只少本地大學畢業

人工包埋連自己老豆老母都要射
後面解放軍督戰
你唔射就射你

因為外圍經濟不明朗因素增加 未雨綢繆 警隊人工減三分一

唔相信有白警已經係問題
你都一樣迷失左

D

幫下佢地

唔好ON9
公務員減人工，私人市場出手會更低，唔洗驚跳槽入政府。
不嬲私人市場睇政府人工做指標

分化撚

減人工

重組狗隊方法就係減一半人工
自然有人走啦
根本狗隻人工overpay
無論白衫同散仔都係

咁又多咗d 萬二啦

好多美國咁拆開警隊，分散啲職能

唔關事, 本身係呢個職業公權力太大

人工高, 佢地就會好似呢家咁自我感覺良好

人工低, 利用公權力貪腐 (雖然呢家都有, 但如果人工低就變左上有上大貪, 下有下細貪)

我覺得人工唔係問題，反而係入職條件太低

一個毅進MK垃圾，可能連字都唔識多個，佢點會明咩叫正義感，使命感？再加上黑警訓練返黑警，惡性循環，咪變成全港最大黑社會囉

2萬4 唔係問題 但個門檻要提高 最少high dip or asso

低學歷高人工 終於培養到呢班自我膨脹到極點既毅進狗

散仔一萬 頂兩萬
督察兩萬 頂四萬

咁就合理

獨立左個投訴部門畀人選先啦

政府officer 起薪都係得28k-30k 左右
毅進都可以搵咁撚多
好唔公平

ACO價就岩
萬鬆d人工

首先警察呢個職位係有用既
不過比班毅進仔無獨立思考既人去做
仲要咁撚高人工
就變左佢地用黎發泄既工作
死黑警無個好人

公務員、教師係咪讀完毅進就做得

食得太多海底撈

根本成個政府所有部門都要咁做啦 效率極低

Yes

又唔係無嘅
千幾個入面先得1個
多謝 之前推我走無拉我嗰個
不過大部份都係黑警
係時候解散啦

咁白衫呢？

咪撚用個幫字
They are well paid for it
即使唔係well paid
都係職責所在
唔啱做就咪撚做

支持呢幾個月有出過OT既警甴終身監禁 開過實彈既死刑

私人市場睇政府人工做指標, 呢個原本係已經錯嘅concept

一個健康嘅市場環境唔應該咁樣

當年人工高係為左減少貪污，而家貪少左但暴力左

麻煩我多過幫我
行得急少少都查身份證問長問短
問果時仲要審犯咁
未有證據已經假設你有罪

又係到天馬行空

都係個句，黑警訓練黑警，惡性循環

好多藍絲都可以被我哋同化做黃絲，黑警咪一鳩樣，同化大學生做黑警，錢就多的是，打人唔駛理後果，逐漸咪變黑警囉

講緊呢樣野都唔係呢排先開始，又分乜化姐

利申公務員

高薪養驕
高薪養傲

而家人工最低既救護員 起碼都係救人

呢句好true
人地又要考乜考乜先做到
警犬乜撚都唔洗 仲要低要求到爛仔都做到
大佬 比一班無秩序既人管理香港秩序
同叫個破產/乞兒管理自己啲錢有咩分別
不過林鄭怕死 仲要加人工留住佢地

btw 想知外國做差佬高唔高人工
係咪好似普通人工only, 但福利高

錯！！！！
係重組警隊，必須至少大學學歷，並要通識科B（唔知對應dse幾多）

suggest 最少減薪金一半至 3分之2
先合理

咪就係

岩

高官都係

而家市民只係對黑警不滿，你攪埋其他人就係分化撚

利申：非公務員

咁高人工，應該要請啲高學歷嘅人

係商家佬搞到普通人underpay

根本成個特區政府嘅高官都係人工太高

外國冇人做警察
香港就爭住做

鳩蛇係白警黎

我識幾個都係白警

推

仲有, 需要提高入警隊門檻

OT 錢完全唔合理

我地第一件事就係要重組警隊

減到一皮半 差唔多

解散重組啦，減人工有撚用咩

佢地個個都毅進仔
警察人工高 福利好
佢地無咗份工就係咁先㗎啦
賤過地底泥

推呀

無啦啦衝出來分化
block

重組喇
垃圾部隊

為錢定為正義

因為公務員薪酬表已同市場脫節

重組警隊

首先要提高警隊學歷
人工減至兩萬
成立獨立投訴科

就等於啲藍絲覺得所有黃絲收錢一樣

做得政權打手
就算表面上人工被減了
中共一定出其他招俾錢佢地
令佢地繼續打打殺殺

人工減半，權力都要減半

取消宿舍啦，令佢地可以活係平衡空間

其實同工不同酬就最好 毅進學歷減幾個POINT 有學位理應起薪高D

睇下用最低工資有冇人做

人工低到時就會貪污，根本係質素問題。入職門檻過低，最少都大專啦，最好加eq同iq測試

一定要減人工！

講得好啱
要係議會內修正

人工最低其實係入境
少1個pt
不過佢地act得快

學歷低 工作效率又低 自制能力又差
請咁多人只係為左用黎做維穩工具

政府好多都overpaid

白牌狗得14000 big4價仲有冇咁神心?
pi 俾你兩萬5

仲要有福利 有特權
有危險又可以走佬先
犯法又有人照
成班社會害蟲變撚左高人一等

大幅扣減警察人工 全民再派多次6千蚊林鄭我撐你 Just do it

毅進仔應該拎返毅進仔既人工

如果有同一份工有一樣人工
根本無人做黑警
講黎講去
黑警同藍c都係社會上最自私自利既一群

會收片，削權先啱

其實會唔會重組成個系統 keep住人工甚至 但係大幅提升門檻 令總之有權利控制武器既人都要靠保有足夠既iq eq去應付所有情況？

香港罪案率咁低 警隊編制 警民比例世界頭五多
第一時間係CUT佢地BUDGET減佢地編制數目先

以美國NYC為例
New York police officers who remain on the job at least five years receive steady growth in pay. They also trigger some longevity milestones for improved benefits. Officers who have worked five years receive base pay of $56,609 and a total salary of $69,005.

維起美國做散仔月人$46003 HKD/month

但人地美國真係日日槍戰，殉職率好高
真係搵條命搏

同埋人地唔收偽進，最低要求係咁
hold a high school diploma plus at least 60 college credits with a minimum 2.0 GPA

幾年前問個路都試過
真係審犯咁態度

係反送中之前，救護員已經勁多野做忙到閪咁都無得加人工，人手已經少wtf

另外要有獨立既監警組織。
我要d狗行錯半步都收皮。

真 減人工先最真

push

考大學太易，但啲狗考到？

白衫 最應該減

所有紀律部隊入面，狗隊一定要最低人工

咁撚多福利又蛇王比盡8000

人工獨立計算 永遠under 消防 救護

冇錯 係其他人underpay 追唔到通漲

解散警隊 刻不容緩

我識人做白衫，呢2個月出左19萬人工等於普通市民成年人工

popo係世界地位係無人特別尊重
全世界大多數都係尊重醫/消防
popo永遠都係其他工無人請既人先會去做
即係個人性格/能力有缺點個d

但人地美國真係日日槍戰，殉職率好高
咁易有槍
真係博命

香港咁安全 真係可以15K左右人工都夠

直接減人工，就會自動解散架啦

搞清楚係公務員overpay 定私人市場underpay先啦

15k都比多佢，差佬gdp = 0

15k夠洗啦。佢地有狗舍

大學易考都講得出
又唔見成堆大學生做狗

同意，你唔會見到個看更人工高過護士

減左人工先

最低工資就夠，有抱負咪做囉

應該入職人工低
但加幅高

等於廢個啲啫

推爆

佢哋唔係警察!!!!

佢哋係黑社會，係曱甴!!!!

取消宿舍

返深圳食海底撈
人工唔洗噤高

七千比多佢

就算六月之前 報親警次次都係冇用 幫唔到手

D散仔真心冇乜紀律 唔識法例 又怕事

錄口供可以四個人幫我錄四次 我真係二次傷害 投訴又冇用

應該要佢地嘔返ot出黎
憑乜香港大部份人ot冇補水佢有？

廿蚊張話廿蚊個鐘就夠

減一半... 講下好喇，事實上係加少D都唔得，政府根本吹佢地唔漲

有既, 23年一次左右

根本全部正苦工就overpaid啦
唔係點會每年一車車大學生去考
利申 自己都考緊 但我都覺唔值咁高人工

共患難易，共富貴難
一有少少Power白鴿就身痕

散仔15k起加OT但有上限制頂多20k
始終返shift都辛苦
高過保安多少少就夠

25k 入職有幾高

教師先係over

Say No to police violence!

諗起都覺得戇鳩
逗人問讀咩大學 講完比佢聽佢條氣又唔順咁
落簿仔寫英文又問返人點串
咁既質素同我講兩萬皮真係痴撚線

重組+減人工，我會去考

公僕由市民決定福利好正常啦

錢買良心 you know what

黑警人工,升職應該按學歷分級:
大學學歷: 按現時個人中位入息數. 職級, 按現時職級分配便可.
毅進學歷: 按大學學位黑警入息打6折, 即係12K . 職級, 永遠無得升.
因為個人知識, 能力太低.
5科平均合格都做唔到要用毅進哩D垃圾課程去cover.
憑咩學人講升職.

新加坡就係咁上下價

太多人妒忌

重組+減人工 at least 50%

所以立法會真係關鍵，贏到就要求減尻班狗人工，睇佢地點愛國愛黨法

跟本差佬係香港就垃圾職業 白衫15k都比多佢地

台灣一個透過直考既刑偵主管（碩士要求、投考成功再入中央警察大學讀書受訓）都係around 2萬港紙

成班毅進仔跟本唔值呢個人工

唔洗講重組警隊， 講出黎唔好聽
直接減佢地人工，佢地自然會重組

笑話 - 知識型經濟

根本o撚9啦 中四畢業出黎行下街亂鳩咁打下人有十皮一個月 我屌佢老母

公墓園ot不嬲都係補鍾仔
而且有上限

無撚錯

原來人工高就可以迷失本性
Goodest logic

減一萬即刻無人做 咪又係為錢

人格係錢買唔到

agger 憑咩高人工過清道夫

咁辛苦先兩皮

唔撚洗講啦
減人工 比返啲錢個香港

高薪養廉其實好難聽
但當時黎講係迫於無奈

強烈建議減薪加重整

Agger

唔駛減人工，減開支一個人做幾個人野，減人工太大迴響，前線入職降低起新點

要求薪酬調整

同文職睇齊，你有宿舍大哂呀，大細超

令好多人只為人工而去做警察
埋沒左個份人性、正義同使命感
所以警察人工最少減1/3
係最少！！！

判比啡制服做，佢地好禮貌

台灣低薪是常識吧

其實香港警民比例都係太高

應該係佢地憑咩有咁高人工，毅進仔學識唔夠，大腦訓練不足分唔清黑白，最後721件事出現左。正義感？食屎啦！

計整體人工係合理水平 不是低
係香港曱甴太高

推 totally agree

唔關事 係要人工減30%

決定 減人工

啲狗以為自己搵兩皮幾就覺得自己好叻

以前英國佬係想高薪養廉，但總有班賤種華人係養唔熟

Yes Idea

有炮有裝備訓練
香港又冇恐怖份子
咁安全駛鬼咁高人工

撐重組警隊!
成日比人話解散警隊係不切實際丫嘛
重組啦 挾住廣大民意仲唔夠力去做?
社會係要執法者 但要奉公守法 知公權力分寸既執法者!
重組警隊 刻不容緩!
希望同血債票償一樣 唔只係口號! 我地要實踐!

公務員好似至少要undergrad(講緊ao嗰啲 外判清潔唔計
老師唔係教大grad要去讀翻個diploma(一年
但係依家教育界俾班教畜罷住個位等退休
大把freshgrad好難先撈到個位來做
之前中學個TA聽佢講做咗十年都係TA

警察人工高係因為suppose佢地要做到堅守專業

eg原先比人點打都好捉到人個刻無反抗都唔可以使用任何武力，比人點鬧都好，都唔可以對市民講不禮貌不專重既說話

呢個所謂既專業同受氣係人工包，做唔到既就cut返個part既人工，逗返一般毅進grad既人工

其實成個政府都要精簡人手啦
人工又係要調整
特別係唔同職系既

冗員一籮籮 睇開立法會啲內會就知

已經發現左 做狗得一個原因 就係乜都唔識 文科又唔得理科又唔得 結果讀毅進 體能又唔得 考唔到消防 又唔想咁辛苦做地盤 乜技能都唔識 結果唯有做狗 人地叫你做乜就做乜 每日工作淨係行下街 抄下牌 呢個世界邊有咁多賊比你捉

啱ar, 外國低人工，真危險個啲就係真心服務市民先做警察。香港呢啲就係呃糧狗

正解 所謂高薪養簾就係咁黎

但其他紀律部隊唔出聲搞遊行或抗議，好似唔夠說服力，好多資源例如遊樂會都已經唔公平啦，再者今時今日要其他部門協助狗隊，好似狗隊一人之上萬人之下

啱

老豆搵仔唔係白警咩？

減左自自然就重組㗎啦
個個都唔撚撈

一早都講 佢地咁鐘意講講佢地執法係為法冶 咁ot 唔好計錢lo 咁正義

當初就係因為警察請唔到人先提高人工吸引人,亦因為唔夠人所以而家D狗屎垃圾都照請,引致而家警隊質素咁撚參差

以考警察咁既學歷根本唔值咁多人工,同二級工人人工就差唔多

10年前普通散仔入職18k都大把讀唔成書既仆到去做

改革警隊監管架構

Push

其實有冇諗過一直都係私人市場low pay

教師今時唔同往日，嚴格咗好多，仲有好多唔關事嘅嘢要做，忙撚到仆街

1. 今晚營救Poly
2. 星期日大遊行
3. 登記做功能組別選民
4. 組織工會+黃色經濟商會

真

以前聽中五grad 月薪8k
而家都仲係12 13k 甚至可能再少

十年私人市場startpoint升得3k幾
低學歷嘅點會唔做紀律部隊

正確

毅進仔: 起薪萬4 , 最多升一級到高級警察
Degree : 萬8
白衫: 2萬4

政府部門代表

特別係財委員請果啲公務員
全部座住個腦咁

起薪係連燈仔fg既一半咁撚低低撚死

財委會

唔關人工事
係人格問題
成班都係中學蝦霸霸嗰D毅進仔

根本應該成個公務員制度改革
屌你班垃圾返工唔洗做野, 可以唔洗比人炒仲年年跳POINT
有FD星期6返, 見有少少野想整左佢, 比老屎忽屌鳩佢

政府用稅金收買奴才

警察一定係最離譜 至少其他職業都要讀過下書

Exact7ly

寧願話公務員overpay 都唔肯承認私人underpaid 嘅人邊會理數據
私人市場係健康嘅話
邊會大學畢業都搶CA位黎做

得罪講句
任何地方只要私人市場健康，除咗Hea/穩定撚之外 冇乜人會爭做公務員

減人工 cut ot即刻無人

寧願俾消防打排球都唔想俾黑警打鳩人

警甴果然都係well trained

個廢腦train到變咗100%港共思想
個腦冇用開係易啲洗

係架，移民都唔會收嘅職業黎

我認為要提高學歷同監察先重要
減人工好難做到加未必有幫助

減啦，班撚樣有咩都叫人和解唔洗落簿做野

重加救護人工

可加可減機制？不了

Afternoon sir
Goodbye sir
屌你老母sir

好心你啦,阿sir
還番個account 比人啦

冇撚錯真係好高 毅進學歷同我講有2萬4底薪
政府真係有錢養埋呢d廢人

毅進制人工

Fair

今次警察，下次公務員，凡係職業性質係親近政府既公務員都應該被評分
唔好話無得揀，大家好清楚知道入政府既原因係幾咁簡單，自己希望打政府工而生活無憂既同時都要承受因政府敗壞不堪而人格卑劣，唔好輸打贏要。
相反職業性質親近人民既公務員就好應該加人工

建議一般警員只維持秩序，只有警棍（有事可調頭較腳）月薪$15000⬇️

專業警員要擋子彈擋襲擊可配槍月薪$25000⬆️（金額可視乎中彈量調整作單次提升）

其實係全民人工要做調整先岩, 根本唔係佢地人工高而係普遍私人工太低

起碼前者係保持體能水平

無計啦
要承認自己Underpaid係需要好大勇氣
屌overpaid可以彌補一下大家被地產同商家壓榨嘅心靈

其他政府工人工幾多我冇意見

我淨係覺得毅進仔overpaid

可以提高門檻票asso/HD先有入場券

冇技能，冇eq, 冇iq，仲要打人？
$5000同公安睇齊啦！未住，人地公安冇宿舍住，你有！$2800同生果金睇齊啦！

我支持減人員 仲要減埋福利

根本成個政府都要cut人工，市長林奠人工仲高過總統特朗普，憑咩撚野？

白衫d仆街最少都Bachelor's Degree 咪又係咁
做執法者學歷唔係最重要, 而係品格
監察係自己人睇自己人, 如同虛設

其實立法會做緊而個職能，不過而家有建制

啱啊你估仲有服務社會 維持治安依啲歌仔唱咩

所以光復立法會都要做到

私人工普遍都係underpaid 根本係事實, 講事實要咩勇氣

錢從來都係第4維度物品

收番警察宿舍做公屋居屋算啦，佢地咁既人工有咩理由唔洗陪香港人一齊捱

1皮野1個月都嫌比多

係私人市場underpay咋 今時今日記者初入職都只係得12k

公安平好多

飄

毅進仔計人工當然係用毅進制啦，用十進制根本就錯得離譜

下次口號可以變做重組警隊削減人工

支共最大支出就係維穩費

宜家已經收緊錢包庇賣淫鄉黑大耳窿，根本應該炒嗮再請過

其實警務工作係複雜，高人工過其他紀律部隊係合理，但前提係佢哋要正常運作

人工高低唔係重點

而係無制衡組織
黑警暴走
監狗會 黑警投訴課有撚用
icac唔查
777放任

冇民間自衛隊
人工低 黑警一樣暴走
人工低 反而大學生唔會做
問心 熱誠呢樣野 任何職業都係一開始雄心壯志

嘩吊，警世呀！

全對

講真 場運動未開始之前
個個差佬都好吃懶做 恨不得你唔好搵佢求助添

班黑警撚有用咩淨係識查身分證

無一個警察係無辜
必須等天收，死全家

憑咩高過救護員

負評錯
係真，咁先約制到任意權力

贊成減人工~~

有報過警就知完全無撚用+晒自己時間+俾面色你睇

取消Direct白衫
全部由散仔上

散仔全部要U GRAD
每年要好似機師咁接受心理評估

警察拚入消防部。

唔好比佢地咁得閒

得閒有火比佢救

咁先可以確保入得去嘅都係真心想服務市民

屌咪撚煩喇

成隊革走

比前線義士做警察

跟本香港咁太平唔需要警察，養佢哋去叫雞打香港人

散仔全部要U GRAD 真係誇咗啲

又俾五毛轉移視線

同意 如果警察覺得唔合理可以離職 比d真係有心服務市民的人做

唔誇張

好多歐美大國既警察 入職要求都係大學畢業

就算支那一線城市既正規警察都要警政大學畢業

cut一半人手都得

取消行beat

事實證明無警察行beat條街都好撚太平

黑警只配人工$11000

$10001

靜靜雞話你知
我唔撚想拉你返去搞到要做paperwork咋屌

最低工資咪算囉佢地第一個同你衝擊立法會

晨早應該學美國咁填from拘捕啦

洗撚人手寫咩

推
贏完區選開心完係時侯起來抗爭

仲有警察以後唔帶槍

只帶電槍

手槍用痰罐仔子彈改裝
只可以制止人。唔可以殺人

實在人工太過高，同市場脫節
仲要平時行行企企有野唔做，
呢幾個月返送中運動扮勤力，呃ot，搏表現

武人氣焰要壓制
高官文官唔願意做
由議會有罷免權迫佢地服從民意

唔撚斷你米飯都唔撚知驚

爛仔+稚氣未脫

做人都未掂，一啲基本教養都無

個遊樂會，要拆黎起公屋

歐美大國入U率同香港差得遠啦
而且問題根源唔係學歷

佢地嘅心態係夜神月
覺得自己殺人係正義 殺哂個世界就和平
學L話齋 依啲就係幼稚又自以為是嘅喺度扮神殺人

好, 睇佢再點作威作福, 三個人都可以KO佢

有牌爛仔，霸王硬上弓，硬闖入醫院婦科產房

笑人食生命麵包，收隊放工上大陸食海底撈，
咁都講得出口，真係笑撚死

應該減人工先會珍惜所擁有嘅......

由消房員取代。

無錯 我地要救番香港警隊 首先要減人工

高人工係要佢出地賣靈魂
本身邊可能值呢個價

50%

人工無問題 但入職門檻要變高

起碼入職應該得15-18k
頭2年唔加人工
頂薪 25k

門檻照樣毅進
但要考CRE 中英合格
要再加埋考ethics 睇人格

最大問題係要有icac 獨立調查的監警會

唔好玩啦 警隊重組之後都係減人工？ 集體犯法唔洗負責？

2邊都有，成個市場根本唔正常

美國重稅
基本上都要30-40% tax
加上new york city 消費高
計完之後 其實唔高

兩萬對佢地黎講都好多
唔做狗既話 佢地連倫敦金都冇本事做
做保險俾人屌兩句就用棍扑頭

高薪養廉係港英政府修飾既口號，真正應該係用錢買忠誠，物質同權力係令一個人向自己忠誠既原素，英國政府有豐富既殖民地經驗，係唔會比打手（popo)擁有權力，轉而比物質d打手（高人工，警隊康樂設施，宿舍等）而打手係永遠唔可以上權力核心（李家超由警隊上保安局局長），現在popo人工待遇比同入職要求既工高兩倍，福利係最好，比左錯覺佢地以為自己真係好叻，其實popo心態已經變左離地撚，因為佢地享受緊巿民無既福利同優待遇

強制要求所有投考警察人士必須年滿24歲，投考警察前必須先有最少兩年全職工作經驗

光復香港後應該將警隊打散

警隊直接從屬該區區議會
變相可以打散警隊既集權

參考美國警察制度
警察從屬個市

只要地方警隊直接從屬該區區議會，先可以制衡警隊

簡單黎講就係而家分十八區警隊

例如
黃大仙警察部隊
天水圍警察部隊

全部警署互不從屬
強制警察唔可以響所住地區擔任警察，以防擁兵自重

因為警犬合法拎槍，隨時反攻政府，從來改朝換代都係因為軍人

廢槍

只派電槍

5-5*

香港無自己軍隊，popo惡唒

減人工之後實潰散

無degree 踢去做輔警，警員最低學歷提升至學士

06-09個班散仔，好多知識份子大學生，質素好宜家好多

議會手執每年預算

只要將警隊 逐個警署打散就可以削弱佢地力量

不設警務處處長

例子：
黃大仙警署最大粒果個要直接under 區議會
黃大仙區議會每兩年review一次黃大仙警察隊既人員去留
評分低就要898

每年預算要比區議會批准 有區域警察，即係有中央警察？

要有心理準備班popo會玩野，不過減人工係最有效令popo面向現實，唔好與民為敵，錢係popo當差既原因，一野就收佢皮

HD仔asso仔係散仔最低要求，已經收唒佢地皮，反正政府搞到咁多HD仔asso仔通街係，中五中六呢d入職要求過唒時

保留毅進，比個翻身機會佢地可以升HD asso,夠唒仁善，考紀律部隊要大專真係基本野，大陸做個爛9公安都要大專啦

不設中央警察

香港咁細

中環自己整一隊

當分區警察隊比區議會揸春袋就無咁撚串

讀完毅進即刻做到教師跪去將軍澳比你睇

個格既問題

On9 散仔要雙博士先好做經歷過人生風浪先好做

比多咗啦屌

morning sir
block得

佢地0零學歷但算高人工
所以囂，應該人工同學歷掛鉤

根據公眾滿意度每年調整薪金

班垃圾唔做狗可以做乜
全撚部送去大灣區就啱

咁啲鳩管都要啦
個個幾十萬個月

集體去信要求黑警減人工

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止

噤總有人自尊心過強
唔肯面對現實
望下成班政府九官咪一樣樣

散仔（HD/Asso)調去輔警，負責基層巡邏工作、抄吓牌。
PTU 對上歸翻本部，要degree holder 先入到。
當然本部薪金係高過輔警先

依樣非常可以 表現同評核與薪金掛鈎

取消步巡
一代市民驚撚左警察

所有警察警車巡邏算學美國咁

取消PTU
香港唔需要準軍事化警察

其實步巡需要咁多人力？ 我無咩見過當值PoPo，休班返宿舍就見得多

pish

無撚有錯
平時比上司呼喝
出街就呼喝返啲市民
e班仆街冚家鏟全部洛地獄

平時q曬手份大佬
一係就乂腰
企又企唔直
d野好重咩
你班死甲由唔係有練訓架咩
成班廢物

佢哋大把錢又點，都冇命駛，二噁甴

減人工太多又會令警察hea做，有賊唔捉有案唔查
人工低咗又驚會重現賄賂又出現雷洛事件

你覺得而家無咩？

黑警人工低咗會更令貪腐嚴重呀
兩萬人工都無既話班廢柴又唔會同你搏命捉賊，又要市民自己保護自己，萬零蚊搵鬼同你搏命

從來做警察就為使命去做，唔應該為錢去做。
仲有 今時今日香港有幾多賊要搏命捉呢？ 我就好少聽到有警察搏命捉賊

民主黨快撚啲入稟立會

黑警 減薪

推，減薪同減省警隊人手

真 要重組下
但唔需要解散

減薪都大把狗自動辭職啦
你估佢地真係出於正義感而做咩
咪又係貪錢
低學歷 高人工

再睇下呢排既OT
冇OT錢搵鬼去O
根本就係為錢 變晒質

跟返最低工資加兩蚊就得勤工獎加多包狗糧
屌你有公屋有已婚宿舍啦

高薪養殺人犯同強姦犯

good morning sir

先解散 重組
再減薪

今年區選最少已有8區黑哨
出年立選 一定開turbo

應該減返到aco 果d 價位就差唔多,對社會負貢獻工作
然後取消曬所有關於房屋的福利

你講得岩。
但紀律部隊最低唔係救護員

一定要回調佢地人工超串同其他部隊一樣！

班狗二萬都比多

動議一係提高學歷要求 一係就減到兩萬

“從來做記者都為使命 理想” ，呢班人慘到

成班人話popo overpay。
點解唔問出面點解underpay?
對比97年到現在大學畢業既起薪，其實真係有加過？
魚蛋論發生係連登仔身上係日常。

只係你頭兩句都值得正皮

有咩方法可以令黑警減人工？
提升學歷要求都係一個方法

Why not both

萬6就差唔多

係邊個部門

其實應該全香港人都要減人工。
話到明攪炒

我唔介意全部人減到5000蚊

我自己做生意賺小啲又點話

人工高啲 因為佢屬緊急紀律部隊 但點解消防唔係 呢個係港英搞落黎嘅歷史原因 其中一個原因話警隊可做埋懲教入境海關嘅工作 我覺得人工應該係要一視同仁 但警隊存在係咪無用 因為大家身處和平時代 當然睇落無用 每個人考警隊有各原因 為糧 為權 為佗炮好型 為市民 為正義 無一個統一答案

重組你老母

我要清算警隊

對一個極權來講，維穩部隊先係最應該高薪收買人心既人

你話你建議減佢哋糧 得啖笑啦
點解私人市場人工福利咁刻薄 ，工務員年年加人工 鐵飯碗
一直都沒人嘈

到時起薪4 萬起跳ok?

班廢物唔減人工對唔住市民

香港冇合法化工人組織

清算警隊

任何一個地方維穩部隊都係高人工

老實講，唔計最近OT
警察人工唔算高好多，只係佢入職門檻太低

最重要係間屋
係間宿舍呀！
拎撚返晒d 屋出黎

支持

係有用嘅，倫敦金財仔中介cold call傳銷點會玩咗幾十年都重玩緊

區議員做野

即係先軍政治

高薪養廉
私人工太低
要番shift+人均壽命短啲
生命危險(例如日日要吸tg)

所以先咁嘅人工，我覺得合理嘅

問題係依家做緊嘅唔係做緊佢應該做嘅野，所以又justify減人工

我認為全港公私營機構都應該減人工,要真攬炒。

全香港人入息中位數其實應該8000左右,咁樣可以同台灣差唔多,又可以減低商家成本,吸引多啲外資嚟香港

1. 調整政府部隊工資，福利

-消防 基層薪金上調$25000 ，中高層；減薪
-入境 基層薪金基層薪金上調$24000，中高層；凍薪
- 海關 基層薪金上調$24000，中高層；減薪
-懲教署 凍薪！
-狗；基層薪金下調$15000，中層減薪25%，高層減薪33% ，凍薪3年；削減福利、律貼、OT補償！

仲有福利呀，憑咩仲要有俱樂部？宿舍？

仲有就係唔好成日阿 SIR 阿SIR 咁叫啦唔該，矮化自己，頂多叫警察，唔係就叫番差佬。

懲教

忠誠勇毅進 心繫黑社會

公安 6000蚊

咁又過份d
公道黎講 16000左右就差唔多

3萬狗全部人工減半，比啲錢基層藍絲

冇啊

最記得好耐之前考公開試要買卷

唔識點去考評局

喺灣仔地鐵站門口見到女警犬問點去

佢求其鳩指左我去

點知我行一大個圈先發覺間野就喺佢背脊

咁撚仆街

推 減人工呀

[提案] 其實香港人應該同港共政府割蓆....搞歡迎美軍軍艦集會

呢個一定係，仲有好多仲覺得打份工，又高又穩定，
D仆街野高層叫我做既無得唔做唔關我事聽命令姐

香港既大學易考都講得出

14K署長 表示減工會有3萬人揸AK出去遊行

同意，公僕都應該要

吓 唔易咩

呢個真係要，一係凍薪人工減3成 10年

高質post

納稅人比的錢當然由我地納稅人決定點用

一個運作正常ICAC同普選特首就可以

幫推呢個POST呀 大家唔撚記得左?

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相（2）

護士都係添

政府工程師高層,社署嘅社工overpay得太緊要
完全同私人市場脫節

咁外國果d叫咩

取消所以狗宿舍
要來做居屋

人工減到$38/hr ot冇補錢

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

Overpaid

根本所有政府工都太高人工
年年加人工 再跳pt
成個薪級表要檢討 跟返市價

一定要減人工
無可能高過fg大學生

減人工呀

應該調整返mps 個range
eg. 政府工程師 嘅range太闊

首席政府工程師 (Principal Government Engineer) (PGE)
首長級薪級表 第3點
($199,050 - $217,300)

↑
政府工程師 (Government Engineer) (GE)
首長級薪級表 第2點
($171,200 - $187,150)

↑
總工程師 (Chief Engineer) (CE)
首長級薪級表 第1點
($144,100 - $157,700)

↑
高級工程師 (Senior Engineer) (SE)
總薪級表 第45至49點
($112,250 - $129,325)

↑
工程師 (Engineer) (E)
總薪級表 第32至44點 (跳薪點: 第34,38點)
($66,945 - $105,175)

↑
助理工程師 (Assistant Engineer) (AE)
總薪級表 第19至27點
($36,665 - $53,195)

但其實有冇必要咁多個grade？ 一個grade 的range有冇必要咁大？

野雞大學都計大學？
講真dse攞個3344有幾難 ？

政府根本就應該外判工程出去私人公司到
然後再簡化職級
參考醫療人員的職級去分
eg

未有牌的fresh grad -> Engineer assistant
Assistant engineer-> Engineer II
Engineer -> Engineer I
Senior, chief, GE -> Senior engineer
PGE -> Principal engineer

人工變
EA (mps point 10-13)
EII (point 14-24)
EI (point 25-33)
SE (point 34-39)
PE (point 40-44)

警察一樣overpriced 得太緊要
督察同警察都太多級別 range都太大

警署警長 (Police Station Sergeant) (SSGT)
警務人員薪級表 第22至31點
($41,680 - $59,225)

↑
警長 (Police Sergeant) (SGT)
警務人員薪級表 第15至24點
($34,475 - $43,980)

↑
警員 (Police Constable) (PC)
警務人員薪級表 第3至15點
($24,110 - $34,475)

.............................

警務處處長 (Commissioner Of Police) (CP)
警務人員薪級表 第59點
($281,750 - $290,150)

↑
警務處副處長 (Deputy Commissioner Of Police) (DCP)
警務人員薪級表 第58點
($232,750 - $247,050)

↑
警務處高級助理處長 (Senior Assistant Commissioner Of Police) (SACP)
警務人員薪級表 第57點
($199,050 - $217,300)

↑
警務處助理處長 (Assistant Commissioner Of Police) (ACP)
警務人員薪級表 第56點
($171,200 - $187,150)

↑
總警司 (Chief Superintendent Of Police) (CSP)
警務人員薪級表 第55點
($148,400 - $162,500)

↑
高級警司 (Senior Superintendent Of Police) (SSP)
警務人員薪級表 第53至54點
($130,775 - $136,050)

↑
警司 (Superintendent Of Police) (SP)
警務人員薪級表 第49至52點
($112,180 - $125,515)

↑
總督察 (Chief Inspector Of Police) (CIP)
警務人員薪級表 第43至48點
($87,460 - $105,115)

↑
高級督察 (Senior Inspector Of Police) (SIP)
警務人員薪級表 第38至42點
($72,645 - $84,250)

↑
督察 (Inspector Of Police) (IP)
警務人員薪級表 第23至37點
($42,665 - $70,970)

加俾救護消防啦

可以簡化下：

警員 -> Police Constable II
警長 -> PC I
警署署長 -> Senior PC

督察/高級督察/總督察 -> Inspector Of Police II
警司/高級/總警司 -> Inspector Of Police I
警務處助理處長/警務處高級助理處長 -> Senior Inspector Of Police
警務處副處長 -> Deputy Commissioner Of Police
警務處處長-> Commissioner Of Police

然後人工參考市場人工定價

參考mps

PC II (point 3-8)
PC I (point 9-13)
SPC (point 14-18)

IP II (point 14-24)
IP I (point 25-33)
SIP (point 34-39)
DCP (point 40-44)
CP (point 44-49)

港大 中大 bu ou等等都有Education degree讀架
唔一定係教大 全部都係讀5年
做TA個啲關人咩事 大部份fresh grade都搵到教藉3皮起啦 只有少部份先做ta姐

人工咁高 根本就係用來維穩
加上政府行政班子咁多係紀律部隊
係有意地整個police state出來

721 85 811 831 101 1111

老師起碼都算大學生 有個專業

警察5科2都冇 超級overpay

全部攬炒 每月人工3100 生活唔到

迫7婆跪低

而家d公司係咪好興講冇用既就cut左去
慳錢
講真d狗做撚左六個月又對個運動減少唔到示威者
政府又財政赤字不如cut cost la

其實唔關係事。知唔知點解當公務員份糧咁大份？
因為佢地搵得太少好易有貪污，所以越重要既位就越大份。
你減佢人工佢做黑社會果份呀
減又死唔減都係死。

正苦工9成都overpay架啦，你睇下班高官先痴線

完全唔值呢份人工

毅進畢業逗兩萬四……

其實係事實

中五學歷平均人工幾多，咪幾多囉

計番高層數量既話其實係合理㗎
政府最大問題係中低層條數亂晒籠
前幾年為咗收買人又亂開位

而家赤字真係唔知點搞